今期電費有冇多左好多

同上伴同期比較, 要比多400蚊
明明生活習慣冇變過. 亦冇新電器

你地有冇咁既情況

冷氣壞咗

係咪少左出街呀

有 水費都多左好撚多

水電煤都交多咗
之前少出街屋企煮

有

（港燈）
差唔多係平時嘅兩三倍

可能係 之前疫情影響冇抄錶
之前水務署就係咁:

======================================

逐步恢復抄讀電錶服務安排
1. 什麼客戶會受影響?
為減低新型冠狀病毒的傳播風險，由2月12號開始本公司暫時停止為住宅客戶和工商客戶定期抄讀電錶，而遙距抄錶用戶（包括智能電錶用戶）則不受影響。 當本公司於3月9日起逐步恢復為客戶例行抄讀電錶後，受影響客戶的賬單將會按實際讀數作出相應調整。 在全面恢復抄讀電錶服務前，一些客戶可能仍會收到估算電費的賬單.................

請問而家電費每月回贈幾多？

吊9佢， 5月用度數小過7月，但係貴撚左400

電費好似係平均用越多越平？
未fc

冬而累積返黎d補貼用曬？

五月$500，七月$1800

愈貴

Sor 原來煤氣先係越多越優惠

我都覺得多左，明明同平時差唔多
上個月仲要放左10幾日假，多左係屋企，上個月500
今個月800幾，港燈

一個人住九百幾
已經減左補貼

平均一日開3個鐘冷氣 開5個鐘電視 一個月三百 算貴定平？

一個人 ?
貴

間屋好大？
我日日開起碼12小時冷氣減咗補貼一期都係400蚊電費

因為成日開大廳 冷氣應該有兩匹 間屋600呎

淨係開3個鐘冷氣

Cls